咪撚張八達通連結係電話

八通達基本上知道你去過邊
加上電話入面又有咁多資訊
你估八達通公司會唔會配合中共
拎埋你電話資料
全民監控

樓主有冇興趣用返3310?

算啦 香港人⋯⋯
你講極都有一班人唔撚聽
但都推一推啦

港豬唔會聽

係，咪撚出街，周街都藍店，間間都有CCTV，你估會唔會配合中共，全民監控

試下派幾百蚊回贈 一半人即連

建議樓主連天文台app都唔好down

天文台有咩用？幾時係準確預測

即時有幾隻五毛入黎屌樓主

應該天文台app 危險d，要access 你GPS location

估唔到咁多人咁白痴
利申 每3個月換一張新八達通卡
3個月後16號可以拎津貼後就賣 津貼係由1號開始計

用下腦，真係會嘅話，使乜拖足一年先用launch呀？

呢個function 一年前已經話要Launch

平時用嘅要避都避唔得幾多，開多幾張分開用途仲實際

將天文台網頁極成app圖放係畫面咪得
基本上大把app都唔洗裝

現金派

淨係番工果張會連電話

退又難退

Apple 講左所有卡係獨立wo, 唔會攞到你其他資料
全世界都係咁
八達通有例外?

你份人都幾大方
連電話送50蚊 2/3人口加入啦

其實一路已經有人講咗棄用八達通好耐

之前仲有人舉埋紙牌叫人唔好用，話咩你消費每100蚊，大股東黨鐵就(好似)賺兩蚊，又有好多文宣

依家話連去電話嗰啲，你問下自己為乜啦，原來一路話棄用八達通都係假嘅，你話有啲時候真係要用，ok，咁如果唔多用，真係唔知連去電話為乜

當燒山咁睇咪準囉

你幾時去過邊 係邊買過咩
要查cctv咁方便 到出事就唔好後悔
基本上有時貪方便會害左自己

cctv係同實體卡一樣, 用過實體卡一樣check到

但樓主話唔好放電話wo, 有咩關係?

臭蟲論

連登仔冇得救 又話反黨鐵 我喺八達通post貼張咁嘅圖 負皮多到

屌你得一張八達通咩

咩有人發夢仲用八達通唔係用晒單程飛咩

番工個張味比人睇包佢囉

建議樓下唔好用電話
可以track到你張電話卡去過邊

可能樓主用緊華為

on撚鳩 根本反智 電話無電 跌壞咗咪用唔到

冇人叫你次次都拍卡

咩事要拎傷津？

成班戇鳩仔...

所以一係就話唔好用八仔，連唔連電話我睇唔出有咩影響

咁快唔記得八達通賣資料

有人話過銀包夠可以唔見

56k都夠用喇！

又係你個知名5毛

交通

咁而家問題係轉左之後張實體用唔到

CCTVB維穩再現 再次喺YouTube上面打壓手足頻道

big data大時代，你估就咁唔用apple pay就可以避免監控咩
分開每張八達通用途就最實際
平時返工搭車個D垃圾data咪由佢拎飽去，用八仔可以順便賺埋政府津貼
其餘消費就轉番現金/其他比錢方式啦
八仔rebate又唔夠credit card玩，泛用性又唔夠現金咁好
根本唔需要用八仔

你好五毛

八達通點樣拎你資料呀？ 冇啲知識唔好鳩up好冇 對自己講嘅嘢負責

如果你話track你去邊都仲有得講
但好心你地啦 6月到依家成年啦 用得八達通都預咗會俾人知你行蹤啦

垃圾po 無中生有

啲人到時唔再用8仔時點退按金？

駁唔到

好撚好笑啊屌你老味

唔知8達通apps 會唔會記錄埋GPS 位置呢
會既就好方便警方了

想知其實呢個post D人知唔知八達通個原理係咩

cctai: 五毛！PR公司！

真 到時明明包實晒無證據證明果個人係你 點知八達通就證明到你係現場出現過 幾點鐘係咩位置 咁就gg

真係出去做野仲會唔會用八達通

已經認得你個on9個名

佢地好勤力

老人卡冇得入

得啦你唔好出街啦傻鳩
避開幾多唔嫌你多

咁你一出街都比人監控緊架喎
你唔好出街

將

推

我諗樓主講緊apps 授權 可以存取 location camera contact 果啲

都擔心
你真係唔好出街
可能你依加都冇人約

點退

同意

你真係唔好出街了
咁多cctv
會配合中共監察你

又真係得Apple 個weather app反正都係鳩估多，憑感覺可能仲準過天交台

個人八達通可唔可以有多過一張

why not

自動增值嗰吓已經開始緊
𠵱個po會否遲咗啲

出去做野都帶自己電話同用八達通
咁比人拉都抵死啦

幫你推返

呢度啲人成日喺度吹奏徐步高，但係唔知徐步高單嘢最後係用八達通追蹤

WhatsApp 都係fb fb都係奶共 香港人仲用？
算撚數啦你地

五毛多撚到

唔好on9啦
加張八達通落wallet唔會拎呢d野
android就難講

五毛logic

張卡係apple pay度八達通點樣read你部機呀
佢有嘅資料同你實體卡係一樣

講真係發夢嘅人都唔會用八達通啦

唔係已經記錄晒係app到？

果陣嘅科技同宜家比？
宜家班狗玩緊big data 做監控
要搵料拉柒人容乜易
再者再砌你生豬肉就更易

用smart phone真係無得避

好撚正
原來你班連登仔真係得把口，連八達通都戒唔到

唔撚係連張卡落隻app
只係連落部電話嘅wallet

0.5 fk you

無電都用到5個鐘，sorry

同樓主同一陣線嘅傻閪真係笑撚死

推唔郁照推

乜都唔識就唔好9up啦 張卡係跟apple pay架八達通點樣access你location

串撚到，正臭貨

點解咁多人覺得冇問題？

八達通=港鐵=政府

之前八達通出賣左手捉咁多次

仲信？

只要八達通入左電話 gps 紀錄其實好容易會拎到

以防萬一唔好用為上策

發夢嘅時候都會用太空卡去保障自己

點會再連結張港鐵卡去電話增加風險

成班用android嘅傻西衝出嚟柒，現實世界咪又係拎住張八達通搭車

無用但如果真係拎你location係變相apple出賣你
唔關八仔事

極端撚

邊個叫你發夢個時用連左電話既八達通

真心出街個個都仲用緊八達通
原來買野用真錢係咁撚難

真係黃既自己會識做唔連

張卡入落apple wallet，關八達通乜嘢事又唔係用佢自家app佢點拎你gps，唔識唔好再扮識得唔得

公道講 佢好似可以係無電既情況下用十次定5次左右

其實日本西瓜卡都可以放係iphone用

係八達通慢人地咁多姐

你銀包都可以整唔見啦 唔好為反而反 呢d理由好核突
你話比狗定位或者比錢黨鐵賺就話姐

咁一定有人會帶部機出街唔覺意用左

我張卡放左落電話機殼
其實有咩分別

識用一定係用黎睇雷達降雨圖，好撚準

好耐都冇用八達通，都唔知d人做乜9出左就好似餓狗搶屎咁

1個POST引左咁多5毛出動 好野

登連仔：唔好用八達通
都係登連仔：正呀 iPhone可以用八達通啦

原來連登仔仲用港紙買野
支持緊個極權政權
連港紙都戒唔到

張八達通都賣埋了

聽佢預告就唔準 但睇圖就好易預到

用美金

冇連，直接係apple wallet 俾$50按金開張新嘅。

新科技唔用唔代表你好安全，相反係要用得多先知道人地點用科技捉你。

同埋發咗成年夢仲會有人唔知出入要用散銀太空卡？

八達通 = 黨鐵
黨鐵會唔會出賣大家 你地自己諗吓

求樓主pin

戒用八達通嘅難度實係同戒用港紙一樣啦

然後用多幾次入閘唔出閘，鎖左薪卡
直接退撚左去
買過張

只係無諗過連登仔連扮都唔扮啫

見到班戇鳩推到咁多個八達通apple pay post
都知香港無得救架啦

但罪行仲嚴重過用八達通啵
由上年到宜家 死左幾多手足
八達通每100蚊先收2蚊

又或者反轉諗 用電話果張黎出入普通地方 去製造一個紀錄
到時比狗咬都可以拎呢張出黎證明

咁就唔係你#1 講既問題，而係將八達通同你同人身份有連繫，
反而千祈唔好你搵d 冇發夢既fd 用你個人八達通係發夢個時周圍去留不在場記錄，會仲難追蹤

得啦，唔駛咁肉酸喇

炸左狗屋 燒左狗宿未？

無撚有錯，睇下d雨區郁幾快，大概就估到幾時會黎到自己區

用幾張八達通得唔得

已經有一隻五毛腐皮左

八達通落wallet =/= 裝八達通app
裝落wallet=/=拎到location
同埋本身用個人八達通，裝唔裝wallet都無分別
識用係分開八達通/單程飛

你好嬲？

咁就實體卡都咪撚用，關入電話乜撚嘢事

你咪話我聽你貼咗落去個所謂"OoAP討論區"呀
咁你真係抵死啦,走去iDog地頭"尋釁滋事"

講野都俾d證據呀 大佬
fc左未

繼續唔進步啦

剩係叫罷搭黨鐵都難
算啦

乜上年九月之後仲有人用八達通

繼續囉
反正大家都係等個天跌個民主落嚟

唔會有

反八達通就直接反八達通啦
又唔知原理，講埋d on9理由咩入落手機俾人read 資料都講得出仲要成400正皮

咪就係

成堆五毛狗...盡量將個人資料減少出現在電子世界
要記住現時香港係監控城市

無用八達通好耐

港豬由佢要死一死先知死

出去轉用遊客八達通

好多五毛dogdog

根本就係偽命題

唔信咪繼續用 信咪唔好連囉

冇人逼

用人腦仲勁過佢超級電腦

咁都屈毛？

依家你地用偽IT知識叫人唔好入電話喎，依家樓主連原理都唔知講錯曬，糾正返佢有咩問題

係反八達通就直接反唔好懶係識嘢咁咩八達通會read曬你d data

柒撚完就屈人五毛

Jaime係咪八達通公關？

apple打手

push

如果有證明係冇關係嘅 你拎證明證明連左八達通一定冇事

對於呢個政權 有乜野可以信？

但係手足唔得
手足個八達通比狗抄低左
返工放工會比狗跟

係呀 叫人抵制黨鐵我讚成架
但係唔好當人白痴好無

早又唔出 遲又唔出 係呢啲咁敏感嘅時候先出？？

正常人都知咩事啦

唔怪得共產黨可以一步一步將世界嘅嘢主宰
黨鐵 無其他選擇
睇無線新聞 無其他選擇
蘋果+八達通 方便喎 試試先
淘寶 淘呀 黃店都係淘寶啫
中移動 平少少 送資料上去 無所謂啦
喜茶 排呀
藍店 一次半次無所謂啦

醒未？香港人嘅自由意志喺邊？
有自由意志嘅香港人依家要效法波蘭式抗爭

好難唔懷疑

方便 時間 錢 係香港好重要

已經退咗七個月. .

你認為上網、信用卡呢d野trace唔到你咩？

Pin this
一早講左咪用八仔
成班五十步笑百步

安全問題你問apple，唔關八達通亦都唔關政府事，明未？

根本都唔係經八達通app

盡量唔好用

搭巴士出街買嘢都盡量唔好用

我而家消費10次 有8次都係用現金

開始改變習慣

負評個班一定mon po 9

少一個監察都好

出多張咪得囉

咁你應該叫人直接唔好用八達通，我會留言都係因為#1 你講啲嘢錯撚曬

批鬥POST

完

批鬥POST

完

批鬥POST

完

姐係咁
正常生活咪用個張加入去
你想唔比人知咪買多張冇名既實體卡到時用

用廢老卡搭過海 由原本40蚊來回變4蚊來回 搭20日就慳720蚊 入100蚊佢賺我2蚊 但我賺佢900蚊 就算佢係政府bum水 但bum到咁上下政府都bum唔起就自然收皮

其次 一路已經有人講車票佔党鐵盈利1/3
其他主要係支那業務 物業 同站內商務 罷得八達通之餘都要罷埋其他 例如唔好喺mtr mall/車站範圍內買嘢
行多兩步去其他商場再買 應該會比要求人罷鐵更易做到

第三 入咗綠卡入手機唔會比狗捉到你有綠卡喺身話你偷嘢然後拉你 大把人比狗逗完拉都係因為咁

你可以話只要唔用綠卡就一天光晒 理論上係無錯 但實際上香港交通太多限制點都會有時需要搭鐵
例如天水圍搭鐵出屯門10分鐘 唔搭鐵 搭免費輕鐵可能要45分鐘 坐佢架19巴士要60分鐘
天水圍出將軍澳搭鐵60分鐘 搭巴士可能100分鐘都嚟

好多嘢始終好難一下解決到 例如你嗌下口號都唔會突然就光復到香港 但你都無理由阻止人嗌口號 始終嗌下都叫集到下氣有佢作用
同理 搭綠卡可能會令党鐵都賺到少少錢 但我自己慳完錢都可以選擇捐錢去幫助義士

同埋如果set到目標太高好易令人失去支持/參與嘅動力
例如日日都嗌全民罷工/全民勇武 做唔到無辦法
咁比一個可退讓選擇 用綠卡易接受d

講咁多其實總結就係 作為全職投身抗爭咁滯嘅學生
我真係洗咗好多錢 靠綠卡都幫我慳咗好多錢
我會照用綠卡 但唔會代表我係藍/港豬/無革命意志

安全私隱問題呢d就上面都好多人講

認真討論你話apple安全問題，完全唔經八達通？但你電話會有八達通消費紀錄 會唔會兩邊都有紀錄？

好抗拒用電子銀包

聽你講埋啲嘢就知你完全乜都唔識
點解你可以冇啲求證精神就隨便出po 仲講到實牙實齒咁誤導人？

半年前已經開始唔用 唔入錢

Push

批鬥POST

完

批鬥POST

完

而家連登仔以為自己好撚醒

其實而家都係返工果幾程交通先用八達通

發夢就咁換張太空卡咁戇鳩

正確做法

樓主 pin 呢個

apple唔會睇到你apple pay嘅交易紀錄，佢發佈會都講明紀錄係有加密（詳情自己上官網搵）佢亦都無必要要你紀錄，apple從來都係sell安全性，唔同fb/ google拎你data做big data

入落電話同你用實體卡根本係一樣，實體卡有幾多佢就有幾多，唔會無啦啦可以遠端access你

都係個句，你係驚就咪撚用八達通，唔關入電話事

你覺得3310無用？
不如唔好著衫落街啦，反正公安都睇晒你全相

咁樣就要延伸到討論究竟應唔應該用八達通+黨鐵

以前嘅共識就係假如無可避免用黨鐵的話
（例如可以節省一個鐘或者一個半鐘嘅車程）

最好

或者用返長者卡

而家嘅風向又變咗應該全面禁止直接唔用
連 用綠卡都唔得

咁如果將呢個準則延申出去
咁係唔係即係代表要苦行抗爭？
黃圈的成立係在大家力所能及的情況下盡力做
當一切走向極端
係咪唔飲水（ 東江水 ）！
係唔係唔用電（ 大亞灣發電 ）？

極端化就正正就係5毛其中一個分化嘅手段
唔知閣下又有咩標準

八達通都夠危，呢個更加唔會用。

仲有九鐵嘅咩？唔係合咗併好耐咩

知名五毛

整多張卡好難?
你去集會用手機八達通？

連登仔質素真係得咁多
隨便9up幾句就有咁多人信咗

可想而知網軍要操控連登風向係幾咁簡單
依家呢到已經俾人滲透得好勁 如果有人仲係將連登作為主要吸收知識嘅平台就真係要學識保持行車距離

Apple pay關gps 咩事

發夢會用八達通？

平日一張，綠卡一張，【做野】一張

？.？

可以買嗰張或者直情唔用嘅

7左sor

你加唔加入電話八達通都有曬你data
你跟本就唔好用八達通

借問聲俾錢黨鐵日日賺係咪偽命題

你邊個平行時空黎?你有冇搭過巴士?100個人可能都有3,4個人入錢嘅
其餘全部都係用八達通

你開個新po反黨鐵，即刻入去支持你，唔好用d偽知識呃人

其實係試過用電話八達通入港鐵卡死咗，入唔到閘或者出唔閘，就玩完，客服都幫你唔到

咁呢個係另一個問題啦

偽命題係講
淨係針對apple唔公平
起碼要講埋samsung pay再加nfc 八達通sim卡

加埋其實入唔入手機都好
個風險都有喺度
而樓主同埋其他人講經有理據的論點都係叫人唔好用八達通
所以個標題應該係 唔好再用八達通
而唔係手機唔好入八達通

咁我問下你，反唔反對用綠卡？

睇呢個9up post都有幾百正皮就知獨立批判性思考有幾重要

唔係見人黄就亂up俾正皮佢

我只係反駁#1 d偽知識都可以俾人屈5毛/PR

咩電話先
入唔到閘點樣玩完
你話用其他point叫人唔好用都好過呢個

覆嚟都哂氣

明顯係玩緊批鬥

等到時香港降level 改用膠通聯合 呢班人就係想將
香港獨有 消滅 搵野取代

以前人人自豪賺港紙 依家人人賺人仔

唔係

批鬥POST

完

批鬥POST

完

咁係咩？

垃圾港紙緊係洗鬼晒佢喇

D美金係傳家之寶收藏唔用

我手機有NFC但冇用過

冇一叫你淨係用一張八達通架嘛

有咩好推？樓主鳩up幾句就信咗？

上面有巴打解釋得好好 你唔信嘅話 麻煩你問下你身邊有少少IT知識嘅朋友

妄你叫自己理性分析員

你舉唔少例子都有啲問題
重點係在於方便程度
還有冇代替品

蘋果奶共就眾所周知
support: appstoreband咗hk.live map
話係支持示威咁話

咁咪唔用apple囉
用asus htc LG都得啩
而呢個就正正有替代品可以畀人去選擇

好似中移動 有smartone可以替代
一個less evil 用少啲華為制5g基站嘅通訊商

而free will 係喺有代替品的時候最容易實現
大方向係減少對中共的依賴

波蘭式嘅抗爭的確係值得香港人學習
但現實上無得瞬間就變成咁
我哋香港人對太多唔同嘅事情有著太多嘅分歧

例如有一批自認唔係黃嘅熱狗
喺度不停推高黃嘅標準

有一批五毛 不停鼓吹極端方向
將一個議題二元化

所謂嘅自由意志需要民智開咗先可以做得到
但我睇唔見係呢個偽命題嘅post入面會有任何進展

Samsung
如果你無其他八達通，又趕時間個話，咁咪玩完

岩啊，我都有link張八達通入電話，但只係for不時之需

同度天隊長傾偈

都就全民移民啦
佢鐘意拎咪拎
做到D乜

銀行app都係
最好電話公司都唔好

算啦
連登一律唔岩聽就會屌你老母/5毛

有
佢所謂嘅合併只係股權轉讓
大家有大家嘅股票 詳情可以wiki 下

都係 有咁多巧合都幾唔方便嘅
咁你係支唔支持用八達通

腐皮你唔一定係五毛嘅

用八達通已經on9
link埋落電話更加on9

仲咁多人亂咁推，樓主pin我好過啦
開個新po反八達通算，唔好9up呃完人就潛曬水

所以樓主咪開錯post
根本就應該直接講唔應該用八達通

對唔住囉

戇鳩仔，叫你用3310就五毛你老母都幾撚慘生你呢個智障仔出黎

幫推

換咗個ac姐
唔代表你唔係五毛啵

個個陰毛論上腦
長期被迫害妄想症
其實分兩張卡甚至發夢唔用卡好難咩
平時點話知班狗點姐

是但

成立只係為左瓜分納稅人錢
冇咩大作用
Weather Forecast係副業

有冇人個八達通app一登入完就會瘋狂彈app

樓主講得好岩！我已經棄用所有電器，電子產品年幾！
而家只係間唔中去網吧上連登見下大家！

算啦 講咗幾乎成年叫人戒八達通都冇乜人做
成班知道ios用得八達通仲咁雀躍 真係好失望
利申 張八達通淨係用嚟入屋企大堂

不斷將門檻推高，除咗5毛/ PR 相信真係有一班連登仔認同
一隻手掌拍唔響，希望啲人推po 前諗清楚先po

得閒多d出街，上少d連登

世界唔係圍住你呢d垃圾轉既

真係講得好岩呀
我都開始唔再用所有電子產品了
打算搵個山訓
你知啦，中共隨時監察我，避得就避

唔知你人生有幾成功呢

個廢app彈，apple pay張卡都入到卡/嘟到
an撚係咪唔知係兩樣嘢嚟

有

起碼唔會好似你呢類盲目跟風無自己思考

你呢d，狗黎咋時事台特撚別多

3毛出d垃圾post，nmsl

你都係

你隻五毛又知其他人冇自己思考 On99
我一定成功過你呢隻失敗五毛啦，全世界都知你係五毛怕唔怕俾人扣人工

唔係通常都要買多張後備架啦
唔記得帶手機/換咗手機用呀麻

隻五毛幫手推PO

唔記得帶銀包機會大d

有本事就唔好用
即刻剪卡
日日入錢搭車

如果樓主將個範圍縮窄到勇武到成件事就合理晒

PR狗到場

屌你老母香城online呀
唔撚係石器時代online呀

洗鬼咁煩複 本身你所有資料都經電訊商比晒中共

Apple不嬲奶共架啦 有咩出奇

之前有人 身上面有幾張八達通都比人告

電訊商會配合中共
電話一定要長開飛行模式

Apple 同黨鐵都藍到發黑， 唔用真係生存唔到？
點解831 死的唔係呢班ifans

有一部公事用既手機
咪帶返張八達通囉

用先會知

如果要奶到咁
APPLE 直接比iphone 個GPS數據中共咪得, 洗咩要透過八達通

你要用太空卡同不停換電話，所有電訊商都可以用基站定位任何一張sim卡，data都唔洗，只要有訊號就得。

apple 最奶共搞埋雲上貴州資料送中， 包埋你身處的香港市， 中國人

我會十分認同及加埋呢個已經共識

班人同地平說撚一樣，講極佢地都唔信總有得兜

講到apple會出賣資料，驚到咁就真係用3310算

咁唔信apple應該唔好用iphone

但樓主係講八達通入電話關咩事

#187 答完佢已經潛咗水，開個po誤人子弟就走咗去跟住d人睇黄po就推推推

簡單啲嚟講
Apple 同八達通一樣奶共
要送中唔使等後者
應該iPhone 都唔好用
你話唔用八達通廢事畀港鐵賺都合理啲

樓豬咁嘅立場邊有可能 pin 你

#213877

已入 LIST，自己好好檢討下。

off囝知唔知如果用八達通搭巴士, 係咪其實唔會收佣?

要買野(例如7仔)先會分佣比八達通(黨鐵)?

3310啱你

係applepay 開張新係咪冇個人資料
想當一張不記名卡用可以？

大餅與你同在

佢冇問你任何資料，但你開卡，增值都係靠你張信用卡。如果apple 要賣你出去，絕對可以知你係邊個。

都係嗰句，你要隱蔽就唔好用八達通

電訊商都有哂你d資料
不如唔好用電話

你所購買的物品、購物地點和支付金額，都屬於敏感資料。Apple 不會儲存、出售或使用這些資料。
你的信用卡或扣賬卡號碼，Apple 不會儲存，亦不會向商戶披露。取而代之，每次你在 Apple Pay 上加卡時，系統都會產生一個獨特的裝置帳戶號碼，以資識別。

咁八達通app 其實又有無攞location 資料？
如果iphone set 左唔俾佢攞location係咪就safe?

建議你地唔好上臺，政府會透過基站check你地位置

手機最好用番nokia 黑白mon，只用最基本功能

八達通一定比警察check到路線，請自備散紙

出街一定要cap帽，唔係成街cctv，一定影到你

上網都唔好留言，因為政府會逼d網站拿record

Push this
但只限不記名八達通
如果記名既其實點都知你係邊

2個電話
一部黃到發金
一部藍絲分化製造機

你呢D ON9 又要用又要驚
你買野果下都知你去左邊啦!
用下腦啦好嘛

今時今日仲裝八達通落電話度嗰d人都無得救

不嬲兩張八達通㗎喎

Apple最多最多係配合當地政府法律/政策
又試問邊間國際公司唔係咁運作？
就好似Google Map會根據用戶嘅位置 針對啲領土爭議地區 有唔同嘅邊界劃分方法
所以 Apple奶喺邊？定其實係我地政府問題？

不如你講下Apple黑喺邊 定係你都係跟連登風向人話就咩？

樓主都係飛鴿傳書算啦

退去銀行戶口

10幾年前初中學時已經知佢原理

講到口臭
張卡係入apple wallet，唔係經八達通app

睇#187

其實 SIM 卡已經做到，仲 detail 過 8達通

到而家仲用咁多八達通
都唔方有為呢場運動付出過幾多啦

係，咪撚上連登，冚世界都知你係五毛

認真答你
班狗做搜證只需要搵到你八達通號碼，就可以睇哂你開卡以來你去過嘅地方同買過嘅野
所以手足們唔應該擁有任何個人八達通甚至普通實體八達通

但用iPhone可以直接買到不記名八達通，而用Apple pay俾錢亦都係匿名，黨鐵收錢時只會收到個無意義嘅交易ID但唔知你係乜水，你要做嘅野只係好好保護虛擬卡號碼，唔好俾呢個號碼同自己身份有聯繫，例如申請自動增值/連結oepay帳號等等

從資訊安全角道黎講，每三個月退一次卡再重新買過張虛擬兼不記名八達通嘅話，點都安全過實體卡囉，俾人SS抄低八仔號碼你已經玩完

八達通attach 去Apple Pay，只要唔開自動增值，八達通公司唔會有你個人資料
其實樓主不如去研究一下Apple Pay機制先，如果有擔心，實際上連Apple Pay甚或iPhone 都唔好用，先會完全無痕跡

建議睇少啲動漫，唔好再以為係被選中嘅細路

無獨立思考過、見人9up幾句攞你資料就正皮/推嘅人都無得救

佢日日話兒登仔乜乜乜，一定係比人屌過上哂心
小心自己變怨婦

根本成件事 (Octopus on Apple Pay) 8達通係冇 Say,
Apple 在上， Octopus 在下，

係 Apple 畀個 Standard 8達通，8達通自己搞掂佢
而唔係 8達通畀個 Standard Apple, 叫Apple 跟住整

你頭三句同後面兩句有咩關係
因為你仲漏左gay cook 奶共奶到出哂面呀

List
我都有個ac專儲明顯藍屍ac同拉引火post

岩呀 永遠留係山洞入面
隨時你屋企都係SHK樓 有曬鏡頭mon住你
有曬你個人資料 山洞就安全呀

問過google未

#297

放心 我有兩個電話

真

pin呢個啦
(樓主一定唔會)

推！

班友真係on撚鳩 up兩句 就信到足
Google下又懶
晤怪得販民 出賣左香港人咁多年
依家出黎扮下正義 就攞晒光環
一陣又話人搞分化
你班傻閪用下個腦 做人要有獨立思考

啲人又扮睇唔到
同叻哥有咩分別

我成日都睇雷達圖睇下幾時有幾分鐘空檔會細雨

梗係唔用啦 愈方便嘅野愈搵自己笨

咩 ac

細雨細到灑幾滴個d好似睇唔到我以前都成日開嚟睇，除此之外係好準

用緊

八達通都已經想cut，過廿蚊嘅野都已經碌visa，唔係搭巴士方便都唔會再用佢，仲連落電話仲會係咩人

永遠啲戇鳩危言聳聽post就千鳩幾二千正評
兒登仔真係攪撚笑

咪一d波台，房屋台嘅留言，呢啲台最多真藍同玩死個壇嘢膠人
有時有d 會員會留唔住手表達自己藍屍，屌手足嘅身份
嗰啲咪用副ac ban , 順便儲個真毛list

姐係你認自己有分身 ac？

其實真係唔好睇小人腦嘅想像力
講真 電腦最叻咪就係佢唔會計錯數 唔會記錯嘢同唔會攰咋嘛

有
同佢地立場有啲晤同/有批評
一定俾佢話係 分化撚

通常講得兒登仔唔係5毛假膠就係熱狗

咪撚再用電話

有手令都可以逼到Apple交出Apple ID同八達通No.嘅Mapping

要查一定有方法
係差在易定難

總結
用散紙

開新卡唔洗入個人資料
仲可以用虛擬卡 (tap&go) 增值
點都好過連自己張有哂個人資料嘅實體卡落去

唔可以去七仔 現金增值咩？

個p牌ac有時拎黎拉d假膠post

其實連登呢啲地方要認真係冇乜可能
係d人太上心攪到中計屌稻草人cctai

又有d人存心玩死個壇日日開膠post, 現實佢分分鐘唔係抗爭上嘅同路人，但大把人比佢地d洗版影響到

我都成日用雷達圖嚟睇
所以唔明點解天文台咁廢

係有好多水份（熱普城云派屍，真毛，藍屍）
但都有user比以上嘅人帶哂路變真心膠

咁你個plan係咪唔用八達通先
如果係的話咁就樓主開錯咗post
應該開做唔應該用八達通

要睇埋語氣
同5毛玩得多
通常用心復完佢之後
佢就唔會覆返
不過都有用
起碼比之後嘅人睇到

Up

估唔到叫人唔好用八達通連結都有千幾個正評
利申 冇用八達通成年

平時坐車用銀仔

屌﹐身邊個撚個都跟住用﹐仲係到打卡打卡
我理解番工真係戒唔到﹐咁你都唔好咁撚開心打卡支持人用架

點樣可以避免自己唔容易畀牙連發覺有多過一個 AC

咁你帶手機咪唔好帶張八達通出街

帶公事手機（無用加八達通）咪帶返張

不嬲都建議用兩個手機分開公事私事

你部電話冇電果陣咪奶撚晒野囉

然後有啲on9: 算啦政府都有曬我地資料啦

仲講緊呢樣

網頁link 捷徑icon下話1999

也願你的初心同在

香港人真係好鬼落後 人地都話會預留電囉 btw game of thrones同好

轉過頭係第個post話呢個po俾五毛同八達通pr騎劫咗

願榮光歸香港 就算前路黑暗 我亦會堅決到底

跌左八達通都用唔倒

搜令跨唔到美國要apple交資料
Apple用户資料唔會擺香港
好似早排先有新聞講搜查令想問唔知邊間外資攞個人資料 但係比人彈番轉頭

係wor 可以用錢

Pish

認同活動日一定要用散子，唔應該帶自己電話出去，基本常識

但唔認同手令可以逼到apple交資料，FBI都逼唔到，呢個地球亦應該未有相關案例

純轉貼

#1 De_Jong_21: 咪撚張八達通連結係電話

依個弱智cctai post 係度講埋d 同「唔可以長時間近睇電視，因為電視有輻射」差唔多嘅鳩噏科學

首先，八達通出賣資料根本就唔洗你加唔加落電話，例如個cctai 傻鳩樓主話八達通係用app gps 攞你位置，依個講法根本弱撚智，本身八達通就記錄你出入閘記錄，根本就gps 都唔洗check，之前好多單都係查出入閘記錄，再搵附近嘅cctv 就知想搵嘅人去咗邊，唔知個傻鳩樓主平時係咪睇fb post 就當睇咗新聞，完全唔認真睇d新聞

第二，apple pay 係唔會比任何資料比第三者，可來會交比政府，如果會交，咁一早信用卡apple pay/ 平時開地圖果陣都已經送咗比政府

第三，佢之後又話想講係個app賣gps資料，其實呢，每個apps 要開咗授權先可以用gps，同埋apple 會ban d 不合規矩取得資料嘅app，根本apple比哂野你防

最後，我想講嘅係 屌你老母，打咗一年仲on99 講咩八達通apps出賣資料，不嬲要出黎就係連八達通都唔用㗎啦，用散銀搭巴士啦on99，實卡你估搵唔到你咩智撚障

結論，香港人科技智障方面真係不分黃藍，斷水流大師兄話齋：「在座各位都係垃圾」

將自身放係隨時出手嘅位置，絕不忘記煲低之約
願榮光亦歸各手足

班狗上咗香港facebook office
拒絕咗交資料，原因係server在美國

仲有唔好裝oepay app
我見個app係讀到你手機有咩卡

有咩*八達通*卡

唔明日常生活用八達通有咩問題
佢check到你都係睇到返工放工 食飯買野咁

如果你唔想八達通公司賺咁多 仲可以用呢個方法 自己食埋會回饋

憎恨八達通嘅人應該要繼續用八達通先岩

如果到今時今日 你大時大節出街 仲用自己張八達通同冇用備用手提 咁神仙都救唔到啦

我你講緊倒水時，睇下會唔會有幾分鐘冇倒水，偷幾分鐘黎撤退

完全推唔起

呢個post 真係勁撚多五毛 港共真係好撚想用八達通app偷資料

又係呢d屈毛理論樓主都知柒深潛咗啦睇佢pin
咗咩回覆啦

你正正經經開個反八達通post，我同你推又點話

係幾爽，睇完同人講 「即將落大雨」成個孔明咁

hk no it

已割八達通,直接用APPLE PAY

Tui

死都唔link

因為too long didn’t read

就嚟淨係用八達通搭車都俾人扣「黃色修正主義」帽子

唔係連唔連電話問題 係唔好用八達通
唔理資料問題都要記住每使100蚊就俾狗鐵賺2蚊

用3310
唔用八達通

仲有咩？

一個人有幾張八達通好正常吧

原本想道歉因為睇完標題就走
但你最後尾個句結怨 我覺得你都幾cheap
前面2句風度說話一野拉低曬
平時無咩自信靠踩人抬高自己？

認住呢個窿
發達好輕鬆

放心 連得既都唔會係手足

好驚跌電話/壞電話就咩都無所以連其他信用卡pay都無整

[長文] 玩膠、曲問題，調節抗爭心態

香港啲網絡都係華為技術
連登仔幾時戒埋上網?

信用卡擺落apple pay唔會用唔到實體卡

驚比人尻碌

用現金坐車啦

退卡一定要經oepay app

Apple Pay 理論上仲安全過你落張實體卡出街
實體卡人哋執咗真係可以攞去碌

你用得八仔
就算個Apps唔Check你GPS
你用黎俾錢時都會知道你坐邊條綫車幫襯邊部機啦

鳩唔撚知咩，出撚咗閘再記錄埋呀

你實體卡俾人執到就鳩碌姐，apple pay要faceid點樣鳩碌你仲安全過實體卡

你可以唔裝8仔app喎

agree no more

所以話知識係幾咁緊要，自己無知仲要大大聲講出黎

電話係另一張

一個post就證明左香港人智商平均有幾低。

而家有幾張八達通係好平常嘅事

你link電話咪用日常返工出入嗰張

垃圾post都成千個正評
你話d黃絲幾撚on9？

智商無下限
死撚左佢好過啦

我都用緊，其實幾好用

得啦 屌你老母科技達撚
你部電話著唔到
五個鐘之內係仲用到
咁之後呢
你個dB 大又點
粒cpu 仲用緊486 就死撚得啦

同金拱門一樣，會扮唔知

本末倒置，唔通返石器時代咩
同埋太多方法去track你，八達通唔會係最容易
開多兩張卡仲實際過唔用

Apple心諗你up乜9

你用個人八達通咪一鳩樣
去重要地方入銀仔啦

天文台APP都裝 廢到嘔 勁食電
裝咗真係傻仔嚟

巴打醒目！

你帶張實體上出街俾人周咪一鳩樣

放便咗咪會用多咗囉

小心d都好既
但我見所謂黃既人多過一半都有裝大陸app
要偷野晨早偷晒

俾你嚇到心都離一離 仲以為係講信用卡
原來你係講八達通卡

成人台- WECHAT
動漫台- 貼吧
APPS台- 支那APP
遊戲台- LOL
上班台- 支銀, 中資公司, ACO, 政府工
.....

習慣用太空卡上網
SIM卡唔記電話號碼
信用卡唔好申請
八達通完全唔用
ID卡要包住
出街帶現金

真，
我而家只用現金，
用電話停，
太空卡都唔用
坐車返工都會轉幾次車
每日唔同路線返屋企
返工會將電視房燈開着晒較到再大聲

電話亭，真係笑左

特工巴打

餸號黃

咁咪姐係連卡都唔用囉

你係反對用既就唔用袋出去 成張dum啦
咁人哋仲有用 就梗係方便啲好架啦

你講到係中間 用吓又唔用咁冇討論價值

推呢個

認真建議樓主用太空卡上網打電話

咁嘅垃圾post都有千幾二千正皮

有APPLE唔用係想點

點解可以咁多智障正皮個post

你幾時試過部電話5個鐘冇電？

無電5個鐘 就去搵電叉同返屋企啦
晤通戇鳩鳩 係條街企罰 試下5個鐘後仲用晤用到咩
弱智仔 幾歲呀 講野前用下個閪腦啦

香港IT倒退唔係無原因，真係有一大班人唔明

除非你每次都比現金買車飛，否則用任何八仔可以比人查到

唔係話Apple 特別安全，但在於實體同虛擬八仔嚟比嘅話，要查到你係邊個都係好易嘅事

要發夢就所有電子產品都唔好用，搭車用現金

啲人真係唔見過鬼唔怕黑
樓主好心勸下，比人當係on9仔

結論：hk no it

啫係香港發展唔到it係真係有班唔識又要信埋啲無科學根據嘅嘢

用八達通APP check 返張card 最近有咩Transaction 算唔算...???
好似都要入八達通number落個app 度....

大佬你要講到佢點攞你資料先得架
係度鳩up啲冇根據冇得驗證既野有咩意思 長輩圖咩
我都唔信八達通 但唔會乜證據都冇就開post叫人唔好用囉

裝左八達通app 佢都會有呢張apple wallet 開的八達通的資料

Apple Wallet 八達通好似無自動增值

屌你老母個臭閪
就係用腦先黎屌撚醒你
你自己用個閪腦諗吓啦

八仔app係用類似Wallet api去存取八仔資料
理論上無log in oepay嘅話都安全
當然最好唔裝佢啦

功能唔可以launch之後upgrade?
邊駛要等埋至出

大家癡哂啲手機既鏡頭佢 唔係你做啲咩都比中共監察 不過緊有港豬唔聽 我已經打爛咗手機個鏡頭

消滅中共, 今晚見

第一個衝出黎reply嘅係經典五毛

五毛又浪費哂一個account lu

秒

虛擬八達通會唔會知你用緊邊部手機？

利申：用緊samsung個八達通

咁我唔會得一張八達通咖嘛

如果用apple pay買卡同增值嘅話就唔會知

我未用過三叔，但如果張八仔係用自家smart octopus app裝住嘅話，我相信佢連電話嘅IMEI都拎得到，有IMEI嘅話就可以直接用mobile network track你位置

logic上佢係有問題 同埋真係知名5毛嚟

咪同你嘟餘額查詢個部機一樣，可以有咩資料？同你實體卡嘅資料一樣